黎諾懿叫個仔小春雞？

點解要用食物做小朋友嘅乳名

應該問陳慧琳先

大春雞

蝦餃仔食飽飯未丫？
理解唔到

大隻嘅春雞仲可唔可以叫春雞

大春雞喎
男仔喎

係型嘅
到底日常對話會唔會用尼啲名

燒春雞

小臭雞

春天+雞年

蝦餃仔 我地等陣嗌籠蝦餃食呀

串緊小春係雞呀